公共圖書館真係好多癡線佬同廢老

啲偽文青去哂邊

圖書館 同 啲書真係好撚污遭

啲呀伯最鍾意撩完鼻屎又摸下本書

康田個圖書館 有條中老成日勁大聲鬧空氣：（你走撚開啦 你成撚日跟住我做咩）唔知佢係撞野定真係癲 見過好多次
仲有一個廢老成日唔帶耳機播新聞勁大聲 其他人同佢講一於少理 但一叫到保安黎就爆seed谷到塊面紅哂：（連呢到都趕我走 我仲可以去邊） 我心諗你咁撚自私 要去邊關我撚事

應該每個圖書館都好多